其實真正嘅抗爭，宜家先係開始！

睇到熱門咁多放負po，又話變質，又話少左人，頂唔順！

運動開始過左一百日，演變到今日嘅情況，經歷左好多！

民意非常足夠！

民怨非常足夠！

方法非常足夠！

就連最難有嘅全民勇武心態，都已經開始有！

困難係有好多！

唔完美係有好多！

但檢討咪檢討，正面少少好唔好？

香港人，加油！

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

推